你班柒頭就係無料先扑唔到處女丫嘛

成日話條女非處非處

你要諗下自己咩料，你就係又柒又唔social先扑唔到處女姐

做人就係要識取捨，要扑處女咪搵件肥醜囉

又要靚又要性格好，預左食二手飯啦

要齊晒既，咪問自己係咪型棍有錢仔囉

你如果係既，一早有女俾你扑啦屌

莫道你在選擇人，人亦在選擇你

好慘，無人覆你等我覆下你

一切都是概率

樓主都係一個柒系

i cant agree more truth正皮

呢個真
我每日幾百個處女爭住畀我屌

講得好

處女，食過。無憾，不過冇特別。

垃圾

樓主講得好
我就係無料最多都係食d處女座

駁唔到

仲有精神病